點解我34D 24 36 都無男仔追我？

.

賓周幾大先

有無照鏡先?

我都唔明

肥婆大波波

因為你係男人

樣衰/格閪是但揀一樣

圖

魯芬樣 好身材係無用架

冇自拍好難幫到你

爛面妹

36係條腰尺寸?

佢意思係
上:24 中36 下34D

皮膚滑一滑

借黎摸下？

邊個摸都得 淨係唔比人妖摸

肥仔波

幫我

門對肥仔波咁大

Maymay你好